[檢討]大家的焦土政策可以更主動和完善

現在缺點，令大家更少人支持
連登仔所謂 投建制派只係五毛引狼入室

讚 Donald trump 只係網上打J，你冇任何權益

Watch the world burn 其實唔會 burn 或者你死先

======

只有直接減低香港嘅金錢吸引力先至係最有效嘅反蝗蟲政策

大家可以將你手頭 服務的工作數量及質素減少， 先至可以令大陸人同埋外資撤走，好似台灣人咁做柒仔快樂過世

未完~~

具體內容如下

Sales嘅sell輕手啲做少單生意

地產經紀嘅call少個客人，賣慢d

做基金買賣Set 價柒少少

做速遞物流嘅分貨時效派慢啲，啱啱過 client lunch time等

IT狗 debug 眼窄一下

揸車出街口睇耐d先踩油門入大路

做飲食手鬆一下嘥料，抹抬抹慢一下

醫護人員做嘢保守少少

一人退一步

以上方法唔似去衝咁危險，門檻較低

從來都冇service

歡迎各位自己加自己改

盡量減少在港消費

歡迎各位自己加自己改

改到啱心水